黎明來到要光復這香港

集氣

未到有血有淚
仲有poly既手足，仲有被捕既手足
仲有唔好唔記得死去既手足已經永遠唔可以同我地喺煲底相見